維園現「光復年宵」海報 年三十晚有行動？

《文匯報》和《大公報》今報道指，有市民在年宵市場附近發現，有人張貼多張寫有「光復年宵 年三十晚11時正」的彩色海報，疑欲借旺角騷亂一周年有所行動。

文匯報稱，有市民報稱在維園記利佐治街入口，附近天橋的石柱上發現「光復年宵」海報，圖片顯示，海報的背景為年宵花市入口被大火包圍的照片，惟昨晚已被人撕走。報道稱警方正循多方面調查，包括翻查現場閉路電視，追查一名疑張貼海報的女子。大公報稱，在荃灣沙咀道年宵市場附近，亦發現相同的海報。

《蘋果》正向警方查詢事件，暫未有回覆。香港電台引述消息指，警方正就此進行風險評估，再決定會否額外加派人手，亦正搜尋涉及海報人士或組織。鑑於去年初一發生旺角騷亂，警方今年會部署約1,500名警力，在年三十至年初四期間候命，並在港島及西九龍多個地點加強巡邏。

時代革命

假到呢
按照本土派“慣例“起碼早一星期係fb高登吹雞

你咪唔好信

中出半子重出江湖

撚下班犬je

無假放

擺明西環自編自導

突發先有效

555

。

講真呢單野 如果就咁貼街招 我相信睇到既人多極有限
但依家傳媒日日咁報 就真係全港都睇到

政府會唔會諗唔到呢